{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해담풀하우스풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室のご利用案内です。 スパ/ジェットバス、入浴剤は提供しておらず、入室前に購入して使用してください。 個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTV/WiFiをご利用いただけます。 客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをご利用ください。 プールもご利用いただけます。 横7メートル、縦3.5メートル、奥行き1.2メートルで、お湯やぬるま湯でご利用いただけます。 バーベキュー場が別途設けられており、費用は30,000ウォンです。 雨天時にもバーベキューが可能で、薬味と食べ物はご用意ください。 駐車が可能であり、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する可能性がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は、規定の時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されていますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しができますのでご安心ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の誤反映について教えてください。",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内を教えてください。",
            "answer": "入室のご利用案内です。スパ/ジェットバス、入浴剤は提供しておらず、入室前に購入して使用してください。個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTV/WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを使用することはできますか？",
            "answer": "客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールを利用することはできますか？",
            "answer": "プールもご利用いただけます。横7メートル、縦3.5メートル、奥行き1.2メートルで、お湯やぬるま湯でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場が別途設けられており、費用は30,000ウォンです。雨天時にもバーベキューが可能で、薬味と食べ物はご用意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能であり、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 833
    }
}